［展望G4］NBA季後賽討論區（88）

有無人同我一樣中意Ben Simmons?

james出晒名體力好 講到無咩好講

榮少真係要讚 除左最後個球鳩射3

有冇人同我一樣覺得76人下季會入到po?

巴克利自己都係抱團架喎 仲要失敗左 決賽都入唔到

我反而睇好木狼, trade 走lavine 換個大鎖返來

第三 四節無晒體力 wo

G3同G4隔一日 今場仲要chur盡哂

橙在木狼喺西岸

0-3同1-2差天共地

士氣都爭好遠
仲要無咩時間休息

唔係kawhi 傷左我覺得有機第7場剌仲會嬴
2隊有D格食格
利申: 刺迷

賽後，騎士球迷與D.GREEN老母對罵

明顯氣勢唔夠KD 強 淨計呢三場KD 實至明歸FMVP

作為湧迷, 最尾果幾個PLAY, 我會心裡面希望由KD 執行, 成功機會大啲,

而事實佢又真係入左幾個致勝關鍵

成個series 剩係g3 同g4隔得1日 其餘全部都定好係隔2日
懷疑吾皇被逼害

Curry孭書包扮KD

算把啦佢.......david lee 打得好過佢百倍

That last iso by Kyrie is the reason why he's not the best pg in the east
YouTube見到 同埋榮縮highlight好多dislike

賽後，咖哩媽與(部分人的)NBA女神KD媽熱烈慶祝

都係唔夠kd毒

手感仔似小學生多啲

最尾3分kd個球
我心諗kd你一個人自己上
買你番黎就係做伊啲野

其實curry 數據真係唔差 佢都好值得拎
仲要係呢3季final 打得最好既1次
得罪講比fmvp kd 只會繼續助長呢種組巨頭風氣

占士都可能估佢剷入去, 點知佢夠膽死3分, 真係好野, 好野在佢入到

curry有份去說服kd
得green反對
咁比green囉

點解冇人支持淫K MVP

Green反對

占士出名體力好？

唔假膠拿999

第一場進攻表現，不了

手感仔而家俾你地話冇CLUTCH

第一場防守表現，撐了

冇佢仲有機會俾你打CLUTCH咩

除非D巨頭拎唔到分既啫
否則都好難俾佢

上年G7 佢對住LOVE 咪表現左出黎囉

第四場60+ ok?

下年吧

咁我可唔可以話Irving最後一分鐘果球鳩黎
所以唔clutch？

double

NO
第四場頭3節訓左冇打
最後絕殺

又提

double dribbling 吾皇比佢FAKE 起左之嘛

都幾想知如果佢第一場打到咁差 最後一場爆場60+ 咁樣夠唔夠拎fmvp

咩意思

不嬲都好理性

有冇人同會員我最後的表演一樣中意杜老母

有=.=...你

有冇人同會員夫子一樣想屌到杜老母反胃

屌到胃潰瘍

大家一齊針返臭G好嗎 Y要針我

由閪屌到上喉嚨

正評是我俾 呢位CHING有料

好味道

估到你地

杜老母 ？

有冇吾皇fans 想寫信問銀仔點解

連KK jr 都有番d供獻
Dwill double T

私心想curry拎fmvp ，再講多次！

但係佢地擺明係要冠軍大過一切

唔撚理個人榮譽

食過返尋味

可唔可以唔好無啦啦講杜老母

好撚嘔心

問佢點解唔FOUL OUT KD

佢地唔係咁打法贏唔到冠軍啦

但手感仔兩冠都冇FMVP會唔會太慘

GREEN踢AI應該SUSPEND

應該好似上年咁 吹到咖哩仔六犯

但有會然好鍾意 將就下

依家睇就無咩所謂 退休清算就會好傷 睇下KOBE

好彩KOBE最後拎到兩個

冇計架wo
屌騎士捐人不利己囉

岩，就係咁先可以贏

屌你牙

廢鳩老母

deal?

咁又唔係咁講 mvp完全可以提高歷史地位 邊個唔想要

老實講 正過杜老母

PP: 我們正處於LBJ時代的結束與KD時代開始的交界。他是勇士隊內最好的人，能帶領勇士再入三年FINAL。

季初有世仇咁款，一見到可以做底 就...

當curry拎左兩次mvp，有次仲要全票，對佢既標準就會高

可以點唔損人
下場成場放空手感仔夾KD咩

鳩up下姐

Jabbar 6個champs好似得2個fmvp 地位都好高

仲嘈乜野fmvp
MVP冇人講

今年係咪頒完fmvp 都唔諗住頒MVP

K咩D時代
杜撚洗底睇黎俾我想像中更快

是但啦，袋個冠軍好過冇FMVP就TROLL GAME

6月尾啊

Wb，完

首先要拎到6 champ

如果佢遲下愛回家既話應該上埋神台

老實講
吾皇3個rings 真係太少
講緊佢同歷史級既人比

有同無既分別

喂，jabbar 啲mvp比人食左？

班球員開頭就屌
見人champ又含返

佢有四個MVP同一堆數據呢仲

不了 除非雷霆管理層開竅

估你唔到轉口風轉得咁快...

佢回家回巫師?

38歲搶番座FMVP番黎

佢係咪就快大部分數據都過Jordan

睇D明叔媒體反應真心覺得手感仔好撚陰公

係

其實由佢嚟講有啲嘔心

最年輕個堆佢破左都應該有排先有人破到

巴打心水清 臨老過西波巫同牆仔+標一齊爭冠

Jerry West 表示
一冠八亞入top15冇壓力

finals前仲笑鳩人
而家當冇野

佢加總個D紀錄先得人驚

引戰mode
呢個series黎睇 kd>LBJ定 LBJ>kd

睇下張伯倫先講

明明係勇士時代
On9,講到好似因為kd勇士先入到final咁
會唔會調轉左

手感老母

u ho inch ar diu

Larry Birr

Bird

明搞佢啦，JR嗰套一拳一腳都冇FOUL就應該知咩事

我支持，唔好淨係睇得分啦
但係感覺得到佢可能下場爆個50+畀大家睇下

咁講真唔係我地呢度吹出黎架喎

係連美國好多排名都擺到佢入前10/ 甚至舊年之後已經入左前5

你話我地唔SICK波就話姐 差唔多成個主流都係咁講 一定有原因

當然你可以有自己意見

正常美撚思維, 嬴到/有ring大過一切
無ring既講多兩句實俾人抽水(barkley典型例子)

如果上年輸俾勇士都有得講
3冠左之後無架喇
但應該都係過唔到Jordan

咁公道d講
KD都俾人成個轟低左

如果理勝負咁睇
都係KD啦...皇上次次都最後冇電

Lbj 一定top 10
但3冠top 3 🤔?

jordan唔只球技上, 直頭影響成個NBA向世界出發 無得比

頭一節半LBJ，其餘時間KD

全盛時期都爆到全場既

kd 攻守兼備
lbj 防守食花生

kd同foj我皇表現差唔多, 不過隊友就差好多
如果foj同kd交換, kd一樣去到最尾無力

佢D數據同MVP唔駛睇咩

搵番呢幅相

銀仔好似話想改例要啲人起碼讀左year1定唔知year2先可以參加draft 咁樣會唔會令以前啲人既記錄更加難破 始終又遲幾年入nba

如果論，無謂

Hold record既話lbj退休後應該唔會少

有咩意思
呢幅圖個年邊個champ

DAVID STERN一早改左咁啦

唔覺
舊年係兩次七人輪換，打兩次歷史級強隊搶七，而且係雙星帶隊。

騎士明顯多兵可用，東岸一直食花生，仲要三巨頭。

騎

Fox sport

Ranking the 25 greatest players in NBA history

1. MJ

2.LBJ

3.Jabbar

4.Shaq

5.TD

6. Magic Johnson

7.Bill Russell

8.chamberlain

9.Larry Bird

10.Hakeem

求其google search 既ranking

被佢洗左好多最年輕紀錄

以前個堆24歲先入添

可見既將來
Lbj 都唔似會有冠（除非湧士解體）

上季咁串 想知我皇g4完左係咩樣

大把人讀完1年大學就去nba，改黎有咩意思

睇你點比

只比表現就KD勁d

但如果你計埋kd 隊友幫左幾多等等
就係LBJ勁d

拎佢俾KD撚個張算啦

STERN係19歲+大學一年/海外經驗一年(MUDIAY)
蕭華話聯盟想改到20歲

無掉轉 兩樣野無衝突 係kd 時代 亦係勇士時代 好似話係mj時代 同時亦係公牛時代一樣

吾皇好快就反cup

KK：我仍無法相信我沒能命中最後的底角三分

一切都好難講 話唔埋西岸下年真係有隊羸到勇士
馬刺G1都好接近

ON9先會話勇士時代＝KD時代啦

curry 時代就差唔多

冇大交易/FA既話都難

上季結果係佢贏，佢串得起

咁mj事實係代表公牛喎
Kd 代表勇士？ 咪on9啦

贏都未贏講咩時代

意思就係今日比二姑拍走個波7左無得咁沙塵樣

一係就搵11 14黎笑可以再見呢個樣
拎贏個年

點解Hakeem可以咁低

至少都同shaq 同lv

應該係
1MJ
2 LBJ Jabbar
4 Hakeem Shaq TD
7Magic johnson......
其實bill russell 同chamberlain真係唔太想評

其實原本改完
我皇堆最年輕都可以肯定係破唔到

湧士只會愈吸愈多底薪痴冠
4核呢幾年都係有進無退

相反lbj 下年都33
只會一年差過一年

兩冠你想幾高

當再有人破=下一個球王

事實係 買佢番黎就係要佢射果球

如果西霆係東岸球隊，騎士係西岸，kd入到finals唔係難事

吾皇緊係笑笑口啦 騎完人之後仲要停左賽
仲要做+2gc

Magic TD 5冠
奧拉祖雲點會高過佢兩個

Keep 住打落去
啲榮譽多到唔夠分啦

騎已經無能力挑戰湧，cap死晒，d高薪低能整唔走。

望就望東岸有新隊可以彈起，如果唔係未來幾季都係湧決賽sm騎

拎第一冠就幫KD 洗底洗到可以代表勇士
我皇條撚屌都要愛回家拎冠先開始洗到

有冇人講下馬刺值唔值得犧牲板凳陣容黎簽波縮

你個名個emoji

kd仲要想拎埋手感個fmvp

邊隊彈起都係比勇sm架啦

睇你點定義greatest player

我皇一直都進步緊

最年輕得分1000分我皇19歲41日
當你當年12月31日先19歲
啫係打到1月中到要攞1000分
你諗下難度會有幾大

湖鐵花2010都TOP 10啦，但係當連續失敗時地位就會下降返
REF:

接班人都應該係leonard 做唔做到球王就睇佢

湧贏撚左啦咩
唔比吾皇4-3反勝?

鳩比前10都無

天份根本唔夠咪玩啦

呢張圖其實幾巴閉,仲落後緊一場都夠膽擺個串樣出黎，最後仲要比佢反cup到，好過領先緊打落水狗先夠膽出黎威

LBJ先世仇

fmvp kd 帶領我湧16：0橫掃playoff 創造歷史 諗起都好j

值得，馬刺今年好似都散散地
manu simmoms dedmon

講真論單核帶隊佢有冇機會》我皇

唔難，場均24分左右就得

一定值 橫掂咩陣都好 老屎忽都一定舞得掂

單核起碼要有組織啦

冇手感仔佢打撚到咁輕鬆咩
我係佢都唔好意思拎

有 佢今年帶馬刺都打成咁 羸勇士成廿幾分 講緊係季後賽MODE既勇士
再睇埋決賽騎士既慘況 更加覺得leonard真係痴撚線

問刺撚，lavine換danny green制唔制

幫你地清正cap+換個有搶分能力同穩定3分既潛力sg，但無防守

鳩比頂盡第十
不服來辯

教練係波波
同lue 差十皮啦

新秀場均24分 對上係咪MJ ?

對上一個係MJ又真係唔好難下喎

反正入勇都比人屌到上天花板 唔爭在

傷左咁耐打唔打得起都成問題
賭大細咁賭咋喎

唔洗刺撚都答到你啦...
danny green 10m 抵到爛既約, 邊個會肯換...

拎Horry 呢d role player 黎比無意思
Lbj 當代第一球星，以佢天份同能力

三冠的確係少

23點幾既仲有AI同ONEAL既

賭撚個樣好似想留係湧 佢番去okc就會同吾皇一樣

有得咁既咩 手感打得好就係因為係手感仔勁 kd 打得好又係因為手感仔勁？！

根本就係大家互惠 以前各自會比對方佈防 咦家兩個同場 對手佈唔到夾擊

我都覺，ring 呢d要做greatest player係要有
但洗唔洗一大炸呢？
吾皇三個話多唔多話少唔少，仲要其實仲有好多亞軍
我真係唔明點解要笑亞軍 ，都係榮譽黎

成隊騎士遊魂
irving 同lbj 仲要開波後仲散步, 抵輸啦

講知名度
Kobe top 3

又loop d 嘈過n次嘅野

話kd打起隊友得唔得

打和啦！ super！
curry kd雙fmvp好冇

當個個都有個陣唔鬥多鬥咩

冇喎

U UA
MUST NO VOTE

但係即使有kd, 騎士照樣第一節一開波即刻夾curry
笑死

咁不如mvp
基石+wb

痴線 肯定留底拎夠三隻ring 最少啦

me似mk仔扮偽毒
kd就真毒扮mk

因為佢地防守curry有信心過防kd

鬥技術

大夢點都高oneal 少少，平手係底線

但oneal點會高大夢咁多

你冇架啦

毛巾+lavine+kawhi+LMA+Gasoft
真係一個守對面五個 仲慘撚過吾皇

kobe輸左14年 td輸左13年 完啦好嘛

成個series 剩係夾curry
都冇夾過kd

agger

屌你老母臭G又曲線推偶像上頭十

真係好撚嘔心

一係鬥ring多,一係鬥錢多

屌你咁都有位入

三連FMVP咁多年有幾個做到

12隊依家

真係想佢拎，講幾多次都唔怕口臭

Kevin Durant (GSW) 1/33
Stephen Curry (GSW) 13/1
一齊柯煙KD收少少息算啦

假設簽到cp3

我表示 其實佢未轉隊之前都被湖迷笑左好耐無冠

有信心防就唔洗夾啦
有信心防就單防都得

fmvp重要性好似唔大 係近依一兩年多人提左

多數睇rings+mvp多

點睇杜老母，母母？

唔記得人地幫過你啦

講真真係唔多鐘意呢個theory
同中國人話無六四中國就肯定衰過而家差唔多...

佢唔留去得邊到？ 番okc行吾皇路咩

你地CLARIFY返而家係評實力定評地位先啦
有啲係實力不符地位喎

my love

冇fmvp 咪會好似kobe 咁比人話佢靠痴oneal

認啦嘛

kobe09年之前被人笑到傻 你話呢

有時真係忍唔到

咁TD都唔係拎晒咁多次既fmvp

鬥慘鬥都冇foul

橙橙豬

都係個句 有同無既分別

唔會啦，個年鷹去西岸都有前3

又好難話唔重要
只係講到TOP 10級其實都好難話係CHAMP但冇貢獻
呢個更多只係錦上添花
有好過冇囉
特別係銀仔年代開始玩野之後

咁仲死
隊波又唔後生又唔老又無身高
進攻防守又唔係特別好仲要爆晒cap
真係sell波波一個咩

但佢可以話五冠都配得上攞FMVP

西岸太多變數

睇你打波，以為你鐵人，人地金身就係解有foul
你就乜撚都無，愧唔愧疚

希望manu可以打多年

KK

改做playoff mvp可能會好返d

值 star幾可有機會簽

role player冇可以自己再練

應該話近年既FMVP價值唔係真係咁大
即係好似LBJ同WADE咁 根本兩個都有拎MVP既能力 只係LBJ可能數據好D 就俾佢
上年IRVING其實都有本事拎 但LBJ又真係靚數據

咁WADE同IRVING都係好重要

Fact check
留隊都有艾榮

鷹下年要tank了

4冠3FMVP vs 2冠2FMVP

手感仔你都delay得幾嚴重下

弊在粒STAR離開豐田中心就變咗ROLE PLAYER

你確定

東岸波波唔會玩呢啲啦
原陣出擊都KEEP到5-7

咁咁多巨頭隊

咁咪睇FMVP

MO WILL TO LAC
逼害波叔

睇下Millsap走唔走

mvp wfc
大家都咁好打得

sorry 香G，無下次

各位可以放過我

睇到屌出黎 不過聽聞係比記者投票簡fmvp

不了 你話屌到佢胃潰瘍

點解唔係夾韋迪就一定無ring先
話唔埋佢唔輕敵搞到司機爆氣 11年已經響騎士打爆司機奪冠添啦
仲有Irving個pick係"奇蹟"跌出嚟俾騎士 個pick本身都係艇嘅
唔可以話吾皇留隊就無狀元

tbh lbj冇走既話cavs應該唔會肯食baron davis份約

點解今年咁遲出MVP既
all defensive team果d呢

之前明明係季後賽打緊，頒獎比drose架

630

但我唔愛佢
做愛最緊要feel

追post呀

626牙

極級OLD NEWS

今年要搞大頒獎禮，6月25號先有

你話唔係聯盟補償我就真係唔多信

屎綠換個基本上無d 仲要岩岩大傷完既
你話值唔值啦

之前呢

以後都係咁？

手感仔好似啲中學雞拍拖 條女突然比個有錢中年Mk 搶左咁

應該係
而且係當地6月26

黎緊FA有機會搞局東西排名岸既有 CP3 Griffin Hayward Millsap ？

lbj留隊既話cavs點會食/點會有位食baron davis份爛約去拎lac個projected mid-lottery pick

millsap應該搞唔到

食得落佢既隊無資格
有資格既隊比錢又唔係，唔比又唔係

tbh LeBron 留隊基本上唔會有冠

我狼

如果箭清cap簽佢既話有冇機

作為一隻獌狗 仲於認識到咩先係真黑哨 原來以前費sir冇黑哨 巴賽對車仔依d小巫見大巫

好彩就似司機
唔好彩D就KG
再唔好彩D就馬龍
當然MJ係咪冇可能又唔可以話冇既

留係騎 總決都入唔到啦
波士頓3巨 同 rose隊公牛
總決都入唔到點打司機呀

Ad 個pick 😏

木狼
金塊

仲有溜馬
熱火時期東弱其實係冇咁明顯

邊個會接Ryan Anderson

湖人

呢兩隊養人算啦

木狼仲係咁打playoff都係無份

金塊火箭都ok

呢d真係唔知點解
東岸一直以黎整體都係廢過西岸

睇下依家D風向再講啦

講開溜馬
18年清哂成個cap room

會唔會幫到pg組隊

管理層問題

金塊撚下續唔續意佬

最後pg都冇埋, 得返海量既cap

攞嚟MAX周琦

依家換啦銀仔like 中國人

不了
帶易帝返黎 打造第一個三連冠

2010 暑假: foj decision

2011 2月: cavs食baron davis爛約拎lac個pick (mid-lottery projected) <--大家判斷下爭冠隊會唔會make呢個move

2011 draft: lac pick中狀元, pick irving

2011 暑假: lockout, new CBA

2011 12月: baron davis amnestied by cavs

東岸球星出走

近年木狼同湖足以打和啦

唔覺得會走

印第安應該有準備大搞😏

更加唔洗講OKC一個頂十個

你地揀啦
要周天子定易帝啦

管理層包埋pick人既

垃圾回收場

咁就橙了
2018 FA class既質素狗也不屌

唔啦，雞肋

佢去爭冠球隊果d好d

大家覺得佢帶隊連總決都入唔到
但又話佢係公認史上第一人
咁都真係奇鳩怪喎
(你話第一人MJ仲響度頂鳩住佢就話姐)

幾年前既magic, nets, nyk:

你數下西岸走去東多定東岸走去西多先啦
ONEL KG呢兩件東走就真係改變東區格局
東去西既星近年要數都只係得猴好似

但係PICK完人賤價+PICK再換 (LOOP)
其中一星啲FRIENDS換得七七八八，好似保證佢留硬咁

第二人先啱
雖然都有啲on9話佢史上第一

Pg 簽1+1
等19年john wall JB 組復仇者聯盟

形容緊hennigan?

幾十年後睇
冠>ALL

是但啦, 都係拎黎賣下波衫既姐
同姚明個級數差好遠

今年fa只會強者越強 廢者越廢

佢地個做法就係留住核心然後其他小本經營就算
其他人唔夠就用個核心補囉
根本就唔係爭冠隊思維黎

天賦與實績不成正比
實績MJ玩哂

T-MAC 唔準笑 俾面OK?

佢當年點解唔係星
但都唔近年啦十幾年喇計落

近年喎，鷹隊去馬刺?

冇公認過史上第二人
主流公認top5就有

利申，覺得top7 right now

話唔定牆下個月就簽extension了

復仇邊個

想殘害個啊伯?

當見到前第一人kobe自己帶都係2champ
仲講咩天賦實績成正比

咁佢話oneal 湖人去熱火都係06年既事

T-MAC都係05年姐

TMAC幾時有變過西區格局

average, not above

冇改年齡佢根本冇可能咁高PICK佢

咁當年西岸競爭有幾大你冇理由唔知掛

改變左魔術一輪遊

原來而家kd curry組合叫海嘯兄弟

佢搞到馬刺無冠wo

邊度講

其實佢當年唔意氣用事 逼魔術揀OKAFOR

佢應該夾緊猴 不過佢多事 魔術即刻踢走佢

屌你牙 俾下面 笑兩野好

其實咁多年有冇一人帶隊攞冠軍

知都PICK咪自己ON9囉

Hupu

只係想講天賦實績唔係咁易做到成正比

日經

其實好似唔係咩東區冇星過西區
而係東區本身就少星

強如mj oneal 都唔係其實都唔洗笑lbj 既

近年: A米+MELO西去東，奇雲愛西去東

JOE JOHNSON 東去西

琴日先夢完屌你

TD>大夢=Dirk

三個都單核

史上第二人連總決地板都係掂得一次
都無理由講到咁一面倒掛

NBA中國市場D海外收入你揾到其實咪又係全聯盟平分
根本對球隊實際作用唔大
呢個理由其實根本就都市傳聞黎

樂視都有抄考

個名好膠

如果真係為中國市場
幾位參加試訓既後衛好似起碼高汁過周琦

但氣勢一流

REDD 收皮個年東去西

連matt bonner,novak,white memba依d人都可以係nba生存到一排，易帝如果肯放低身段點會無得打。

易帝係nba打左4季都未學識英文陰公

今年咁都無東決
睇定d先

一陣放埋Otto 可能會嬲

馬刺勇士都係靠自己養巨頭
與其話少星 不如話少有眼光同計畫嘅管理層

牆有幾個月諗啦, Otto 7月頭就知去留了

ALL STAR同搵醫龍之間都隔咗成七年幾啦
咁不如計埋LEE CHANDLER

咪就係東區養唔出星囉

人地周天子已經同未來隊友一齊練波啦

我覺得一半一半

如果你係第二到做大佬
唔係個個肯係到做狗

你話CBA, 歐洲既第一人無資格打NBA咩，無可能，個人選擇

唔係話binc
不過今年KD證明左忠誠對地位根本毫無影響

所以我覺得
Otto 唔留既

Wall 都會走/再諗清楚先簽🤔

同埋記得係類似而家okafor咁
扭計唔願留響爛隊

你知唔知火箭當年靠姚明係大陸儲左幾多FANS
甚至連當年姚明D隊友都贊助埋
成堆大陸傳媒到而家仲吹奏緊火箭

養巨頭唔係即食, LBJ野心好大, 佢要嬴好多冠來証明自己係歷史第一, 慢慢等唔岩佢

多謝我皇囉

個白痴AGENT由DRAFT嗰日已經開始整估佢啦，未報到先嗌TRADE YI

wall真係要諗清楚，留巫師真係無冠
如果唔簽otto佢走無人會怪佢嘛
wall呢d奪冠拼圖黎，唔似安東尼

我諗西波巫要硬食了

佢係唔想留鹿，佢好樂意留new jersey

唔覺wo
wall唔似係冠軍拼圖

屌 諗起grant hill

佢唔走過幾年會好似而家既CP3 咁

當年嫌公鹿市場細唔肯去真係做衰個開頭

本身公鹿個plan係用yi同bogut打雙塔1外1內

活塞個5件算唔算自家養

抵撚死

俾面OK

活塞最後一塊拼圖係rasheed 你話呢件係唔係養

你就真係知唔知NBA個收入係點分配
簡單D講基本上係球館周圍唔知幾多公里內先係自己袋大頭
其他海外個D都只係分得好少大部分係聯盟平分
啫係箭係中國幾有人氣根本都唔影響佢收入好多
所謂有利中國市場根本就多餘因爲根本係得其名但實利得到既就唔多
所謂因爲中國市場簽人其實根本就係FF居多

唔覺佢會甘於做二佬
睇怕都係走唔到㗎喇...

...依家先發現你係本人 sor

佢本身都係自大撚, 加下又俾人吹奏得咁勁想做YAO MING 2世

算
但算唔算星就真係見仁見智

Sheed Trade Deadline

當年吾皇去左活塞會唔會有機會3連霸

咁5件都算係東岸產物
東岸真係垃圾

5個入面3個係出面執返黎

咁kd都西岸產物啦清

wall +ad+ cousins
wall + leonard
wall+ wiggins+Kat
wall+ hayward+gobert
其實好多都好正架，唔似安東尼塞唔落咁

sor我講得唔好 因為上面講緊東西區自家球星
咁活塞5件都係東岸出身

真
萊利呢D柒頭點識養人

眼光放遠少少
開拓中國市場其實主要就係幫銀仔
你估銀仔會響邊方面報答

rasheed係西岸成名

唔明 關KD咩事

箭又報答左咩俾佢
燈燈D三分雞咩

Wall搭雙塔既話 要再練下啲外投能力

佢大佬格但唔似係都要做大佬，好似cousins咁

billups係木狼>活塞

ME最少05半殘都入到ALL STAR
你入新仔挑戰賽仲要輸埋

東岸最後的救贖---Ben Simmons

係整個NBA既希望

Next Lebron ?

係都唔出奇呀

pick by 速龍?

病西門同病必大帝

可以係大家一齊練

wall+gortat都可以打到gortat成神

佢係熱火都好D, 嬴左2冠佢D控制慾出晒來
所以先返騎可以有隊波任佢舞
佢除時真係可以輸唔起到拎底薪當入股隊波來組巨頭

有無人同我一樣中意

你地試下唔好改杜老母 求下你地

係boston
不過咁都得....

屌 中伏

吾皇都等唔起啦，人就三字頭，要攞多啲champ無乜時間剩

KOBE PICK BY EAST TEAM

Boston半季賣走同無養過有乜分別

今次再打沉佢一野可能知醒既

佢咁輸
諗到嘅係點組再大團啲架咋

ok

有冇人同我樣覺得老鼠成日吹捧bs

是廢話嗎兄弟

唔吹佢唔通吹Jonathon

鎖死哂空間仲可以點組
佢係唯有自己變打法同揾教練先可以再有突破架喇

Byron Scott

@我最後的表演

今次無野好講
人佢自己揀既
成隊無病無傷
無野好懶

lue應該會

識食

今日clutch time吾皇比ai一野拍走個波，連射都冇得射
歷史上有冇巨星係咁

malone

燈燈算唔算

教練冇CAP限制，最高薪搵KERR

屌你兩個食屎仔

而家先醒又有柒用咩
留意下下年NFL有邊隊要簽四分衛好過啦

誠邀文件河

我皇搞完BLATT單野仲邊會有名帥肯黎

出口術叫cp3 melo老將底薪加盟

SIM C

我皇：打三角 不了

佢最需求係換過教練而唔係球員

Staff都計Payroll好似係

即係換左我皇

malone都係既 但佢比人double team

換助教OK？？

BLATT 俾人屈死.....

Penny係咪仲教緊波？
睇下我皇會唔會連偶像都照屌

mb回歸

冇CV既教頭
我皇彩你都傻

屌咪又係23號戰術同依家一鳩樣

見到佢比人拍走果波之後發老皮掟波
果下唔知點解有d心涼

下季會搵佢教騎我轉做太騎

冇錯

有料既教練都唔肯去啦

咁本秘笈係我皇寫架嘛, 邊個來都要跟住用架啦

MIKE BROWN, THIS IS FOR YOU

文件河
係時候棄艇

有冇人覺得kd都有帶起隊友能力？
今年打返起晒curry klay
final 佢地柒開大家都知
連麥基都打得咁好
呢隻比起lbj又算唔算帶起隊友

當今聯盟應該得kerr同pop壓得住佢

你條靚唔跟你指引做野你都炒佢啦

佢似俾手感仔帶起多D

得罪講句，無

呢個只係佢個人能力解放到curry

我對kd無感，但真係唔好過份吹奏佢好無？

分化計

佢壓力冇咁大, 西書其實好難夾, 而家佢知佢個日打得唔好都有隊友,
dirty green 又係做波俾佢, 佢可以放開來打

唔好再講WB難夾

foj 隊超級隊仲要唔好似當年湖人06heat咁搵老將打首發 而係本身首發已經3粒星 再加一堆老將miller allen lewis 等等

打ball movements?不了

嗯重點就係呢度
所以想理性討論下到底我皇打起隊友既講法
係點反映出黎
同kd而加個分別

利申先：一直都唔覺我皇打得起隊友

應該話佢個類型同KOBE好似, 你擺多個得分王俾佢一定撞
人地夾佢就易好多

性格問題
一個係打到上頂所有野要佢做哂
一個係俾人騎左好多年要寄人籬下
後者可以好易就到人
前者唔得
分別係到

如果你用勇士同okc比就得出呢個結論
我真係不敢苟同

講wb難夾有乜問題
佢可能係史上最難夾既球星

果陣大少二少都係打ISO ball
同而家勇士咁好既ball movement 兩個世界
但果陣又打到3-1

WB當年最高comparison係KIDD? 根本兩套打法

On9問題

騎士老闆可唔可以生日送棟樓俾cp3咁

咁你又咩睇法? 西書今年打到咁既數據都係成隊波就佢

你話呢

一齊打左咁多年，唔夾都變夾啦

雙少正選陣容係唔會怕任何人
但你玩到六人輪換打七場啊大佬鐵人都死啦

佢都叫俾人double team
吾王1打1

真係慘

咪等到隊中有另一個all star水平隊友再講
"而家佢知佢個日打得唔好都有隊友,dirty green 又係做波俾佢"
呢個點 單單係WB黎比

到時一要報稅即時出事啦
係美國一查根本就知

1蚊賣比佢呢咁

好多時都係靠自己去draw attention分波
Role player自自然然多咗空位

果陣Wade都叫有啲backdoor可以輕鬆打默契波
而家irving無波到就企

雙少個人能力你估流咩

理性討論

如果當初真係rondo嚟唔係d will

呢家比數係點

紅字唔係好明關打唔打起隊友咩事
下面你意思前者唔係好易就到人係lbj?
冇可能
好小聽人咁講佢
果陣話佢打無球都冇問題架喎
lbj點會唔就到隊友

個時點同
而家擺明上腦

RONDO同我皇邊會夾

我真係好想知

波叔50歲大壽先送錢俾佢呢

rondo好憎foj，唔會合作的

球員工會主席批就得啦

一個係以前就到人
但係贏左之後個心雄左
以為世界圍住佢轉
變左控制狂

Rondo緊係領軍後備啦

佢地唔係frd底咩

no

rondo同wade應該大仇口d wo

RONDO有人FD底?

同意你地某部分講法
咁lbj仲算唔算打得起隊友？
同親佢一隊既star都減武功
偏偏佢最鐘意搵star組隊

佢唔正選根本發揮唔到
而且帶後備冇左D強點幫佢吸引火力佢威力一樣會大打折扣
我皇要既係秃頭佬唔係RONDO

都想問，同wade team到點會唔得

ic
所以總結lbj打得起隊友係騎士1.0 既事right?

Rondo帶辣殺都感動世人，我覺得
呢點佢似jlin

有傳聞話勇士曾經提議過curry trade for wb定harden
但比雷reject

題外話，點解shumpert咁中意進攻

皇 : 老師 ! rondo又要拎住個波,但又唔識射波 冇撚用既!

好鍾意d will以前已經
仲有佢jazz件波衫
可惜老喇 諗住佢今年入騎士會拎到ring

個時curry太玻璃冇人敢搏

佢打雷個種打法應該收左山九世

當然撚屌green 同WB係兩類型, 但點解KD今年打得好過舊年

冇如果，trade左去OKC唔會進化成咁，戰術都唔會咁

pg:hd
sg:wb
sf:kd
乜撚zaza 都得啦

唔驚畀狗咬？

你而家就吠緊

唔理性，rondo老將底？

咁你諗下okc隊友同勇士隊友淨係正選係咪同一個水平囉

只可以話
我皇今年咁輸
下年只會再組大團啲

那有錢？

好似唔貴

Gsw係人地地頭加人地堅有冠軍
所以kd會心甘情願聽話
Okc？佢同西書平起平座撚洗聽佢講

千四萬今年

佢有冠唔洗痴冠，做乜食老將底

所以我好期待波叔去癡餐

吾皇比個波rondo 舞就有得傾
不過佢好似成日吹奏rondo 可能肯

要比幾多稅

Bogut呢

剩係同老版講句
買唔買
唔買我走
咩都得

覺得rondo領軍後備好

但係上年差D有得嬴喎

咁究竟邊個先係老闆？

Lbj一走
猗即刻可以tank

又試下今年輸左咁同佢講

我係釘妖嬌拔先唔驚
冠我拎左，彩我攞左
你咪走囉，睇下邊個比人屌得甘啲

唔好再講KD 難夾啦 死ON9
上年有無睇波架 WB 俾波你 你有無入阿
WB 連 依家雷D垃圾都餵波阿
俾撚左個波你自己唔撚入話WB難夾
當WB 3雙個板係刷出黎
助攻無得刷喇掛
唔撚見上年KD 係到 MVP WB 場場雙雙3雙
連本係KD 難夾 屌你老母
依家依隊勇士洗撚夾阿 人地全善到PK

講緊老將底牙清

如果me底薪去騎打dwill個位會唔會打得好過佢

點會唔驚
賺少好多架

簽左rondo先, 之後wade先同熱水正式傾唔掂數

佢走左，正選四個不變
應該可以係東部爭56

美國個個lbj迷同某會員一樣會大遷徙架

蝕少好多咋下

Rondo點解會肯老將入騎？
咁千四萬入騎又會比幾多稅

有5，6？

騎邊有CAP俾你千四萬入

FF
14m的話冇可能入到

咪學米嘈亂改名啦

Lue談LBJ Irving上場時間長：他們是超級巨星

所以我咪話唔理性，不切實際囉

其實計埋周邊，佢再交多多tax都唔係好傷
但面子問題

即係話勇個班唔係超巨啦

前火箭球星Luis Scola接受了媒體採訪，親口證實了自己有望前往對岸CBA打球。

據Scola透露，他目前確實在考慮前往CBA打球。「我跟中國有許多聯絡，最近這些年，中國聯賽獲得了快速的發展，我認為這裡是一個水平非常高的聯賽，雖然距離我做出選擇還需要一段時間，但目前往講，CBA是我希望去延續職業生涯的地方。」

我皇已經攰到成隻狗咁仲死頂

的確係
Cba hea到

Charles Barkley:雖則我而家又老又肥，但如果你俾我打一場NBA比賽，我依然可以一場攞三個籃板㗎

Love 本身打西部係RR9帶領下都有40勝嘅
我皇走，佢球權多啲，榮叔做返自己，以騎士陣容，東56都有啲機會

睇下對邊隊囉

唔信

依家就睇nba既球員想睇住kd串自已 定底薪加入騎打kd

扺啦

要輸一段時間，交下學費先會上番軌道

湖人隊教頭Luke Walton認為，勇士隊的統治力給湖人隊帶來的啟示是：與其通過交易引進一位超級巨星，而不如留著年輕球員好好培養。

底薪入勇士一齊笑

吾皇走仲洗唔洗交税

入勇真係訓住攞

Monty McCutchen 48 min
Ed Malloy 48 min
Ken Mauer 48 min
呢三個仲唔係HALL OF FAME?

左手curry
新kd

係咪串鳩TT G1得四個籃板

D LO ＝ CURRY
牙FRED ＝ 佛祖
INGRAM ＝ 賭撚
RANDLE ＝ GREEN

kd green zaza 太多hater
馬刺放可愛打一兩年 再頂薪簽返?
pg
cp3
Wade

Curry g3拎板13個
Tt g1-3 拎板12個

總冠軍賽至今，Deron合計出場36分鐘，11投0中，0分。第一次踏上總冠軍賽舞臺的Deron現在還沒有品嚐到得分的滋味，贏球更是天方夜譚，不知道騎士此時又該如何使用Deron，或許接下來他還可能遭到冷藏，這位昔日聯盟頂級控衛，此情此景令人唏噓。

Kawhi:下年換software 不了

有幾多隊可以硬食吾皇份約
吾皇又肯去嘅先

TT堅慘 不過有RING
BARKLEY 不了

回家啦，熱水

垃圾艇

事實上係why not both

因為佢地係超級巨星>所以上場時間耐
上場時間耐唔等於係超級巨星

你阿媽係女人
唔等於係女人都係你阿媽

btw好似認真左？

勇士模式重建

簽CP3 有咩代價? mills 同 manu 係咪冇得留??

佢又講得arm
收咁貴打啲咁嘅野

勇士西岸橫行，湖人改變重建策略

勇士和騎士已經第三度在NBA總冠軍上碰頭，在Stephen Curry和Kevin Durant的統領下，看來勇士的強大還會在西岸持續。 勇士在西岸壟斷的情況，似乎影響到其他球隊在今季自由市場和NBA選秀的取向，包括湖人教練Luke Walton。

Luke Walton在電台節目「The Full 48」表示，現時勇士在西岸橫行無忌，急於重建球隊，而盲目追逐球星是很不明智的。

「我曾開過很多玩笑，我講過"如果要重建球隊，現在就是時候"。勇士現在打得十分好，看來目前他們都不會作出調動。」

這名曾在勇士做過助教，現時為湖人總教練的Luke Walton似乎對勇士十分熟悉。勇士在上年才獲得Kevin Durant，以現在湖人的實力想與勇士一爭長短，似乎不太可能。現時湖人的球隊重建工程正處於起步階段，但這不代表湖人放棄爭勝，Walton仍然在保持球隊競爭力，只是他明白要現在取勝是不可能。例如要以年輕球員換取Paul George不是一個好策略，湖人或許會等PG成為自由球員才會競逐他。

「無疑地超級球星能大大提升球隊競爭力，所以很難抗拒他們。這是與一隊有很多角色球員、實際合理地奪得NBA總冠軍的球隊的分別。」

「我唯一考慮的，是不會為了一個超級球星，而放棄太多年輕核心球員，正如我之前所講，如果要擊敗勇士，起碼要找來多過一位的超級球星才能與他們較量，這比開發隊中球員更加快捷。我相信Rob Pelinka和Magic Johnson都很明白這一點，他們一直尋求令我們變成爭冠強隊的最佳方法，而不是只說不做。」

今季湖人常規賽成績是26勝56敗，湖人亦明白現時處境，距離完成球隊重建還需很長時間。而今年湖人在N BA選秀取得第二選秀權，意味他們將會擁有一名既年輕又有才能的明日之星。

Source: CBS

就用JC河仔換

playoff都入唔到，不了

Tp要降薪mills bye Simmons bye dedmon bye

今天的這場比賽，中鋒可以說完全無用——全場比賽，兩隊的正統中鋒，Pachulia、McGee和Tristan Thompson合計拿到了1分5籃板，場面十分尷尬。要知道後衛如Curry的籃板數都已經上雙。

又串lbj

硬食喎而家講緊

騎佢未回家，咪又係抽波仔

回咩家 JAMES要你幫手阿 果陣去熱火 你地頭幫你4年拎2個冠
依家要你黎打7 KD 係咪唔得先

不了

留唔住波叔嘅
係硬食到

TRADE咪得囉

都有機會..... 馬刺班管理層咩都做得出
而個結果係好既

依家過左30歲果D球員仲唔去痴JAMES 打兄弟波等幾時?
等勇士5連冠先?

在最新的FMVP賠率中，Durant僅1.03，Curry卻高達1賠18。如此懸殊的賠率似乎已暗示，Curry雖然已經拿出個人在總冠軍賽的最佳表現，但距離Durant仍有一定差距。

怨婦

唉

抱團狗foj 😂😂😂

講到個個都係要介指，唔要錢

個時td當打都肯降薪
就知馬刺啲黑暗操作（洗腦）幾勁

CURRY 依世都唔會有FMVP
姐係話咁耐都係人地幫你拎冠軍 尾彩仔

Durant關鍵的三分肯定是這場比賽最重要一擊，但是有眼尖球迷卻發現一個畫面，當KD投進這球之後，Curry的動作在幹嘛呢？當Durant進球後看到萌神略微蹲下，手掌在雙腿之間，雖然不能確定他的意思，但有美國網友表示：『這有點像是在排泄動作，好像有點太污辱人。』

其實以前kobe oneal都係咁打

MELO CP3 WADE 果D咩時都有啦 前2件連FINAL 都未打過
真係唔去?

Kobe:我斷腳都係咁打啦
#血性

去都去勇士啦

Sam Cassell Big Ball Dance

pace

下年起碼7成抱兄弟團
nba 又有gimmck 野講

攞硬啦屌
下場諗定點抽猗都得

3唔識7 去黎做咩
仲有GREEN 同ZAZA 2隻狗

我諗全NBA 得KD會加入NO.1果隊拎冠

訓係到休息又屌唔尊重對手
做乜都錯

不如下場試下熄冷氣打

據可靠消息指出，當2014年LBJ回歸家鄉球隊克利夫蘭騎士之前，他嘗試向聯盟內部申請讓騎士老闆Dan Gilbert與活塞老闆交換控制權，因為他不想為Dan Gilbert效力。這種雙方球隊老闆交換控制權的事情曾於1978年塞爾特人跟快艇之間產生。

成個聯盟玩哂
LeGM

結果論嘅
係成功
樣衰啲囉

以為今年green 打得唔好要用MILLS咩,
下年mills 走左green 可能著返火, 走左simmons 就打起murry , 永遠估佢唔到

捕風捉影

你不如出去嘈啦
一係你就學人，扮討論咁抽水

上年比人4:3
今年16:0都唔比串😂😂😂

所以先話佢先係老闆

JAMES一定做野 有JAMES 有FINAL
佢依家都32 係依幾年做皇潮 唔組幾時組
TT JR LOVE 唔計後加果班垃圾 俾左隻戒指你就賣得啦
JAMES 唔係同你CAVS 拎左個世界第一戒指咩

係時候跟JAMES故事去走

我意思係lue仲死頂 唔諗下點解決我皇熄火既問題 一味淨係話佢係巨星

你覺得佢有能力諗到咩

原罪
果下佢好似牙膠都飛埋出黎

佢有料就唔會俾lbj壓住啦

加上今年4:0
輸埋
一定大組兄弟團係東岸屈機入決賽再對勇

MELO有機抱我皇大腿, 做定點射手, trade 走love

佢而家上哂腦啦

條撚屌實嬲到震whatsapp 曬班老死😂😂😂

Love真係做足本分有突

To melo: join me?
To Paul: join me?

跑撚死佢地咩成班老野

響垃圾同好兄弟之間浮動

我皇：Melo Wade 負累黎，不了

朕要kawhi

LOVE就要TRADE CP3 WADE 好似可以底薪

毒瘤melo,退化wade

有冇人知撚伯依加係邊，
好擔心佢

要埋WALL
唔要榮叔

Kd其實好反映到毒撚嘅人生
追趕女神嘅男神
終於做到女神要求
但得到女神嘅 係男神

死左

Wall no 3 no la

十幾年前肉搏程度高於現在

你睇下佢食既女，就知佢話rihanna女神係口痕

要埋表第啦不如

kawhi馬刺鎖多幾年
真係WADE CP3 COME ON 係船上面我地玩得好開心架 又叫雞又盛

I need playmaker George hill plz

撥著大霧默默地在為佢占挖墓

Kawhi 完約Wade退左休未

d 人成日話吾皇當年唔夠人打搵兄弟組隊一齊打返人
咁wade bosh 同佢兄弟情重d 定係irving love 同佢兄弟情重d

而家先知
原來2K女神都俾佢嗒過

級數唔夠
諗諗下揾哈燈打PG啦都係

PER36高啲果個重啲

後年完啦
都係二年啫

咁就肯定Wade Bosh la
肯為佢地減薪

契弟就有份

以後直接final 勇騎大戰

SHE?

YES
但請記住佢地只都係廢柴兄弟

ya

irving love 垃圾
契弟就有份

都唔係架
你睇下embiid俾人迷到

柒頭占士

下年， 勇士vs 美國隊 (without KD Curry Klay)

依家34? 我覺得依家都回回地塘
但D射波 轉身 傳下波 都好既

咁點解之後起wade 尾注牙

BOSH 就死 不了

好想屌

毒撚依加有冇女朋友,其實

今年到JR
不過我皇而家想玩契弟籃球多過兄弟籃球

...你想屌毒撚？

PER太低，做唔到兄弟
KEVIN LOVE THIS IS FOR YOU

你屌毒撚老母啦

有得屌你屌唔屌

THIS

IS

同布囝差唔多啫

我敢講，love trade 既價值最高

我諗JAMES 係只留KL 其實都可以用黎交易
勇士要玩同佢玩大佢

皇上既心情真係難捉摸
點知下場TT 著火拎10個攻板
又唔trade得啦

GREAT

Irving 高啲

0-3反cap到咪唔trade大家囉

吊牙

補多句
Lbj ki非賣情況下

正選入面trade value 最低係我皇

講起呢家人，早幾年KLAY係唔係REJECT咗一個

吸精鬼幾時拍第二集
利申，唔會睇

U乜都屌

最鍾意呃撚含
呃精飲

一有人講gay嘢就即刻彈出嚟

其實勇士人人皆兵
比邊個FMVP佢地唔CARE

忍遮遮汁

同得伊家人一齊都閪黑

講真咖哩個歷史定位就係史上最佳射手，係咁多
有無FMVP都唔會有上落

yup
所以我成日話犧牲左Curry

講真如果JAMES 隊友 係阿當斯 WB IBRKA 我諗上年 打勇士一早嬴左

Adams=TT
Wb=irving
Ibaka=love

有冠有73勝有全票MVP
佢多謝隊友都嚟唔切啦

如果論

真
Wb同我皇爭數據

i mean kd 入勇士

我想問點解騎唔出Frye?

唔夠兄弟

咁既然橫掂拎到FMVP都唔會做到歷史top 10之類
不如順順利利打完早啲返歸湊女好過啦

今日猗啲賽後訪問個個都好絕望咁

相反連登仔日夜互屌仲要射波先睇到波

今晚番屋企望下，想知lue講乜

我假設勇三連
KD拎哂三個FMVP加一mvp都有資格討論係咪top10
相反，Curry 拎哂，四冠三FMVP，back to back MVP都一定會入TOP 10

今年難啲wo

其他人好難講
(例如kobe 猴活 登登 lillard kd lbj呢啲，明顯執念好重)
咖哩就贏波輸波黑哨定俾人黑俾人打，都無乜出嚟嘈過
所以唔覺佢係好care歷史地位呢啲嘢

不過就算25 kD 今年贏到都係一冠 同司機一樣
但司機個冠軍重量好唔同
何況Kerr 下年教唔教到都成問題
而所謂top 10 top 5 除左我皇有幾多個係去抱團

CURRY 身家依家有幾多??
咁多年NBA 無一年過1500萬好似

球員肯
經理人都唔肯啦

我又唔覺...
死矮仔+no D(對比其他top 10)+體系籃球
註定佢無得上榜

其實佢打到今時今日呢個地步都算係咁
當年佢玻璃腳 放ellis 唔放佢 湧都比人屌到仆街
5年前邊個會估到佢2連mvp 仲要拎埋冠

掉牙膠??

唔係掛

搵幾年一千萬都幾億港紙啦
佢仲有代言呢

你應該反問，有幾個多唔係多巨頭／星下拎到依個地位
唯一真係MJ前三冠，後三都可以爭議下洛文
同埋鄧肯

點解唔可以送樓俾佢??唔明WO
CP3 要痴冠姐

又體系籃球

CLS

ESPN預測：勇士奪冠概率大於99% 橫掃騎士概率62%

據ESPN報導，今天勇士在客場以118-113再胜騎士，在總冠軍賽系列賽大比分上取得3-0的領先。賽后ESPN根據BPI（籃球實力指數）計算，更新了勇士和騎士的奪冠概率，勇士的奪冠概率已經大於99%，其中橫掃騎士的概率飆升到62%。而在第二場比賽之後，勇士橫掃騎士的概率僅為38%。

在今天的比賽結束之後，ESPN也通過BPI計算，更新了勇士和騎士奪得總冠軍的概率，如今勇士的奪冠概率已經大於99%，其中橫掃騎士的概率升至62%、五戰奪冠的概率為32%、六戰奪冠的概率為3%、搶七奪冠的概率為2%；騎士的奪冠概率僅為小於1%。按照賽程安排，總冠軍賽第四場比賽將於6月10日，繼續在騎士主場進行。如果需要打到搶七，那麼搶七大戰將於6月19日進行。

震撼了

對比JAMES 依D球星??
有FMVP WO
差唔多年年都20M 一年 依家仲去到30M
CURRY 下年一定頂薪
D人成日話咩有冠 後世人就唔記得你做過咩
KD 去NO1 痴冠 我到死果日都會講俾D細佬聽

目前為止 curry 定kd 歷史地位高d

我覺得係咁姐
你哋可以唔同意
反正全部都係假設

Curry without a doubt
KD 拎到FMVP都係Curry高少少

我想睇主場拎冠 但又唔想勇斷紀錄
近幾年都係最後客場贏拎冠

咁curry 同波縮比呢

吾皇應該係全個體壇數一數二啦
點比

咁你咁非主流，點討論落去

波縮雖然勁
不過西決都未入到點講歷史地位

curry如果final場均3雙有無機拎fmvp

佢同KD應該都會為左KEEP人而唔會拎頂薪

因為兩個都pg位同埋都係現役top5

有後先講

咁PP同KD呢

西決都唔知咩樣都攞嚟比較
仲要被人撚

你同自己講？

隊波打到個主力返一返後備席就倒噁返d分出黎其實講唔過去。打ISO好多方法，唔一定要自己持球咁耐，可以隊友利用走動同交波，做個時間差去攞靚位打post up同時又製造其他隊友可以mismatch、wide open同好既位置搶進攻籃板 。

每一次都靠一兩個球員正面突破去打散對手或引夾擊分波，之前又贏開巷，隊友好易習慣企定定讓條跑道出黎等喂波。只有一兩個球員有若干助攻但唔代表隊波真係串連起黎。

打3場，一模一樣咁依賴，用殘一兩個球員，無off ball play 同 movement 其他隊員在咬緊或者落後時更難發揮得好。對手更加可以針對來防守，個正選中鋒可以俾人凍結左足足3場，個教練.....

咁樣打落去，隊波既其他球員就越來越無活力，唔識打逆境波。

當我冇問過

歷史5大pf

Duncan
Bob Pettit
Dirk
KG
Malone

who agger?

我拎左2冠 又無MVP 我頂薪
KD減人工之麻
點解唔頂 唔洗養家?
幾頭家要養WO
KD 之前都係20M一年咁拎
點解你黎左我要俾FMVP你 人工又要你高過我

nigger

伊個問題你想人答你波縮

5大有3個係同一個年代

iso還iso 其他人企定定抵屌 走下位都冇

Kevin McHale

想有機會，但難

我以為攻守兩端都要表現到統治力先有機會入top 10
先係主流意見喎

巴克利一定勁過dirk

佢有冇champ

Dolph Schayes over malone la
冇冠就企撚開啦

講歷史地位dirk>Barkley

最開心係睇到JR同Jefferson呢兩條抱團撚屌柒

最開心應該係matt barnes

except KD
Sure David West la

jr係本身個格衰姐
抱團好似又唔係佢主動投懷送抱

Josh Smith都無

呢個表講緊人類
鷹王超越左

上年輸左冠軍其實係number2

唔係咁邊有藉口叫kd去

on9

關d人咩事丫, 根本係騎冇戰術

你試下兩邊後備調轉玩

GS班後備係Lue手下一定變哂垃圾

生涯5成命中叫起手換得分
td都係5成咋

講真如果你真係要去到要咁揀五個出黎

冇戒指既真係可以行埋一邊先

艾佛遜表示傷心

計哩啲即係荷利最好喎

curry應該頂啦呢幾年真係太平

kd分分鐘跳出黎再簽留cap比iggy

以佢個毒撚格+今年cham 到

好大機會寧願揾小d但有得打舒服籃球儲介指

2k myteam 99 Charles Barkley 全game最勁

不敗奪冠既話真係好撚癲

Mj都係五成
O'neal史上最屈咁濟都係好似57%

SIMTH A 係ESPN 屌阿MAX

話 你俾人打完會唔會咀對方一淡

ya
Fisher > Curry, Kidd, Nash

好有機會，亦都符合佢性格，佢波鞋嗰d都搵唔少啦，見今年打得咁輕鬆奪冠，實減薪

睇多次呢1分鐘都覺得騎班友真係訓著左

皇上傳出去 合理/接受
KD入完3分 45秒
湧已經5個返晒去 騎幾條友好似已經放棄咁既FEEEL
比榮叔單打 都叫合理 佢今日著火
17秒個波去到鳩綠度 都要諗下先犯唔犯
結果送左比KD

我自己覺得歷史級球星 即係可以跨年代比既球員最低門檻要有1個mvp
你係自己個年代拎mvp 即係代表自己年代最優秀球員
如果連mvp 都冇 即係連自己年代既球員都唔夠爭 咁跨年代同其他球星比都冇乜說服力
例如近代跟位排既就nash kobe lbj td
例外既就最起碼有d 主流紀錄揸手
大家點睇

最衰背住鏡頭望唔到表情
榮叔插緊爛花到三分出手俾湧拎到板果段時間 吾皇個表情一定好精彩

其實我諗大家都明兩者實力難分高下先會拎戒指數量黎分高低
點解講親都有人拎咩Fisher, horry 出黎講

真係好頹

計哂honor, 揀到最後就戒指行先嫁啦

但sir charles 齋計honor都應該有頭五

td, dirk, barkley, mcHale我覺得走唔甩

尾位想揀kg但好似仲有其他好選擇

卡默窿就行開一邊先啦

FMVP > MVP >>RING(二佬)>>RING（三佬） >> 最佳陣容~防陣~DPOY ~生涯紀錄~累積數據

頭三節剷籃剷左3X分返黎，臨尾一節就黎JUMP SHOT 最後依球更加冇眼睇，不過不得不讚淫KLAY 跟得好好

Dolph Schayes習慣性比人無視

Sorry正正係覺得講實力巴克利完勝dirk
最大分別dirk除左射外就冇特別，防守，籃板，控球等都係普通料
巴克利除左攻，籃板防守都係一流
仲係同依家green一樣夠快可以自己key波衝上去打快攻

無bob pettit=on9

唔好玩，講實力卡malone應該係哩堆中最勁（mchale唔熟唔計）

年代唔同, 功能都唔同
但講awards dirk會係屌barkley囉
仲要1 team man + 非美藉

唔覺得FMVP 應該行先
MVP 講緊成個season 要穩定 又要高水平
而且奪冠隊唔一定有歷史級球星 可能只係佢個年代較為優秀
我當上季季尾問你kd kawhi iggy pp 歷史地位高d 斷估都應該係kd 地位高d 掛

越嚟越多基佬

FMVP = 老大Ring = 最高成就

如果真係排咁重MVP
依加LeBron已經肯定TOP5

咁係要好多樣野加埋先計到嘅

冇話佢唔勁, 但你要數得五件歷史最佳, 唔會係齋睇實力囉

同埋排Kidd同Nash
絕大部份人都係Kidd over Nash

又唔係咁講呀
season mvp打final打得柒冇份拎fmvp但又拎到戒指既都大有人在

講緊門檻姐 純粹覺得連mvp 都冇既話連入去個pool 討論既資格都冇

Playoff 手軟

呢刻肯定唔係
MJ Kareem Bill Magic Wilt Duncan
贏到邊兩個

非黑即白咩
要加總架

如果係主流紀錄保持者就算冇mvp 都可以例外既
同埋要搵既實有d 少數例子
例如rose 拎完mvp 傷左 暫時都未有討論既空間

吾皇點都高過duncan 卦

Kareem 6冠 6MVP 2FMVP 點贏
Bill 11冠 5MVP （啲冠要打折）
Magic 5冠 3FMVP 3MVP
Wilt 一大堆數據（利申，Wilt係少數特例）
Duncan 5冠 3FMVP 2MVP

呢一刻最多咪過Wilt

kawhi拎fmvp個時td9係巨星，但比人夾益左kawhi

【D-Will 的歷史性Finals 入球荒】
由1984年到2016年，在NBA 總決賽投射最多而不中的記錄是6球，由Jacque Vaughn (1997-98的Utah Jazz) 和Sasha Vujacic (2008-09的Los Angeles Lakers) 共同保持。

而Deron Williams 在今個季後賽打破了此記錄，他在過去三場球賽是11投0中。

Williams 對上一次在NBA賽事中投球命中是5月25日。

🤦🤦🤦

唔係好熟
點解最後個球咁遲先foul kd
而唔係一早foul curry/廢鳩

呢刻未
退休一定過到

柏加未去到巨星level呀 ?

一丿

應該想搏佢地turnover 但佢哋無？

ibaka有無消息簽邊隊

返癗

廢猗班人驚到慌曬
邊估到自己會比勇炒3:0
咪即時唔知點做好

無原因
trap 完 curry 應該 foul draymond

成班呆左

av係度岩啦
你應該同我差唔多睇法
FMVP(大佬冠）>MVP?

以第一人身份拎冠軍 > MVP
唔包括冇進攻端球星級，靠團體打法嘅球隊

i don't think so
我唔覺得埋數據紀錄抹得平同上面啲人嘅冠，FMVP，MVP差距

呢一刻 vs 未來
兩樣野黎

btw 其實之前好似都好少人當fmvp 係一回事
點解而家愈黎愈多人將fmvp 睇到咁重

今年拎唔到冠，我諗LeBron最多top4埋尾

果陣nba 吹得太行
又話第二個MJ

mvp只係入場券
冠同fmvp係分野地方

黎緊仲有機會既
期待今年輸左揾班兄弟組個avergers

cp
wade
melo
james
wfc

後備執幾件嘍囉同埋痴冠老將, 諗起都開心

明明不嬲都重視
唔係kobe 5冠唔會成日俾人拎黎講

打17例咪輸，但入final應該無問題

點解咁肯定伊排兄弟組拎到冠？
好喇，當真係隊聽你講咁組
你估兄弟班散band要tank幾多年先回到氣？
例子有喺度架喇喎，網

拎到一冠tank十年都值啦講真

因為講兄弟組冠係抽水多

事實證明靠一人吸引防守再分波 呢個打法唔會champ到
火箭 騎士

問題拎唔拎到呢
拎唔到tank10年唔抵喎

我想嘗試認真睇件事

隊隊無3 4 粒星都打唔入final

哂鳩氣
要鳩抽嘅，唔會理你

歷史上大部份冠都係多星球隊

公牛打 no hand check rule 都唔會咁快輸 3:0

考慮埋長年走步，早年又成日flop又有黑哨幫助
我直頭認為佢top20不入
請問哩個post講既topxx球員除左佢邊個會flop咁低賤？

吾皇比做夾
再傳比人睇通晒
即刻to 比人打快

就當認真啦
始終佢地講到出聲想試下一齊打
除非兩年內組到
如果唔係打快樂籃球算

TOP20不入

96bulls 係歷史級top3球隊
17Cavs唔係

咁你又唔好咁痴線

17Cavs歴史級人工

駁唔到

下年唔知邊個底薪入勇/騎呢

上面唔只計stat計埋額外因素嘛

老老實實唔考慮佢哩啲得益黎睇佢既stat根本有問題

17cavs算係cavs既是巔峰
但對更變態

無冠起碼都有個紀錄名留青史

55

kobe 20 lbj 21岩你心水嗎

咁KD以前d體毛foul 係咪都要打折
再講
你答唔答到我遠古班人邊場黑哨過

還可以啦

其實有冇人諗過lue本身好多戰術, 但比james ban哂, 話比個波佢就得

所有大球員都有哩啲優惠
但佢係成個生涯大部分都係咁
今日嗰場都黑到仆街啦

仲有我真係唔知邊個偉大球員咁撚低賤成日flop

唔覺，條友暫停都唔識用，仲話戰術

G4 KD 手感仔都一齊爆，最後一齊攞co-fmvp都得，反正都破晒紀錄，打和啦

咁想問Kobe打人整傷人係咪都要扣佢分？

互揭瘡疤咁話

東岸嘅playoffs

妙麗在笑

Harden 個堆要飯係咪都要扣分？

手感仔個double

一齊鑽研TOP10場內賤格嘢

RR9在哭
咁樣比高比整傷一季

Mj都有黑哨，但早年俾人打到仆街
同埋黑既程度除左尾幾年外邊有黑到占士咁，
熱火時期占士係全隊都有flopping+走步技能喎

講走步，占士出道頭4-5年明顯佢係比其他人優待
Mj都有走步但邊有佢場場都有咁過份
中期開始70%起手係fadeway 根本唔需要靠走步

講黎講去嗰幾次
咪扣囉
重點係打幾次人對stat有咩幫助
經常性Flopping,走步唔吹就對進攻效率有直接影響

2:46 柒頭curry玩牙膠

Harden比占士更垃圾
冇球證幫只係個一線尾二線頭球員
Curry有佢啲雞一場四十分啦

Game 2已證明

如果今年暑假組到咪得囉

KD我屌你老母

聽西書講？
不了。

Ching 識食